######################
# Syntax Colouring Map
######################

#######################
# Data types (KEYWORD1)
#######################
# Buffers
StreamBufferDynamic	KEYWORD1
StreamBufferStatic	KEYWORD1
StreamBufferExternalStorage	KEYWORD1
MessageBufferDynamic	KEYWORD1
MessageBufferStatic	KEYWORD1
MessageBufferExternalStorage	KEYWORD1
# Locks
MutexDynamic	KEYWORD1
MutexStatic	KEYWORD1
MutexRecursiveDynamic	KEYWORD1
MutexRecursiveStatic	KEYWORD1
SemBinaryDynamic	KEYWORD1
SemBinaryStatic	KEYWORD1
SemCountingDynamic	KEYWORD1
SemCountingStatic	KEYWORD1
# Queues
QueueDynamic	KEYWORD1
QueueStatic	KEYWORD1
QueueExternalStorage	KEYWORD1
# Queue set
QueueSet	KEYWORD1
# Ring buffers
RingBufferNoSplitDynamic	KEYWORD1
RingBufferNoSplitStatic	KEYWORD1
RingBufferNoSplitExternalStorage	KEYWORD1
RingBufferSplitDynamic	KEYWORD1
RingBufferSplitStatic	KEYWORD1
RingBufferSplitExternalStorage	KEYWORD1
RingBufferByteDynamic	KEYWORD1
RingBufferByteStatic	KEYWORD1
RingBufferByteExternalStorage	KEYWORD1
# Tasks
TaskDynamic	KEYWORD1
TaskStatic	KEYWORD1
# Timers
TimerDynamic	KEYWORD1
TimerStatic	KEYWORD1

##################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
##################################
# Common
getHandle	KEYWORD2
isCreated	KEYWORD2
send	KEYWORD2
sendFromISR	KEYWORD2
receive	KEYWORD2
receiveFromISR	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
isEmpty	KEYWORD2
isFull	KEYWORD2
getAvailableSpaces	KEYWORD2
create	KEYWORD2
add
addFromISR
getName

# Buffers
getAvailableBytes	KEYWORD2
setTriggerLevel	KEYWORD2
# Locks
take	KEYWORD2
give	KEYWORD2
getCount	KEYWORD2
# Queues
getAvailableMessages	KEYWORD2
getAvailableMessagesFromISR	KEYWORD2
isFullFromISR	KEYWORD2
isEmptyFromISR	KEYWORD2
push	KEYWORD2
pushFromISR	KEYWORD2
pop	KEYWORD2
popFromISR	KEYWORD2
peek	KEYWORD2
peekFromISR	KEYWORD2
overwrite	KEYWORD2
overwriteFromISR	KEYWORD2
# Queue set
remove	KEYWORD2
select	KEYWORD2
selectFromISR	KEYWORD2
# Ring buffers
getMaxItemSize	KEYWORD2
getFreeSize	KEYWORD2
returnItem	KEYWORD2
returnItemFromISR	KEYWORD2
# Tasks
suspend	KEYWORD2
resume	KEYWORD2
getState	KEYWORD2
abortDelay	KEYWORD2
getParameters	KEYWORD2
getCore	KEYWORD2
setPriority	KEYWORD2
getPriority	KEYWORD2
getPriorityFromISR	KEYWORD2
getStackSize	KEYWORD2
notify	KEYWORD2
notifyFromISR	KEYWORD2
notifyAndQuery	KEYWORD2
notifyAndQueryFromISR	KEYWORD2
notifyGive	KEYWORD2
notifyGiveFromISR	KEYWORD2
notifyTake	KEYWORD2
notifyWait	KEYWORD2
updateStackStats	KEYWORD2
getStackUsed	KEYWORD2
getStackMinUsed	KEYWORD2
getStackMaxUsed	KEYWORD2
setup	KEYWORD2
isValid	KEYWORD2
# Timers
start	KEYWORD2
startFromISR	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
stopFromISR	KEYWORD2
isActive	KEYWORD2
resetFromISR	KEYWORD2
getExpiryTime	KEYWORD2
setPeriod	KEYWORD2
setPeriodFromISR	KEYWORD2
getPeriod	KEYWORD2
setTimerID	KEYWORD2
getTimerID	KEYWORD2
setReloadMode	KEYWORD2
getReloadMode	KEYWORD2
